地產暑期工 -見習助理

想問負責做啲咩？學唔學到野
有冇地產jj

疊馬用架,去新樓銷售中心圍客

蛇王 食佢老底一流

想賺錢就一手撈客,做到通常都55 OR 64 一單一手分1%
想HEA就行行企企就OK
以前暑期工做過,有時行行企企發緊夢都會俾你撈到